【香港知專學院學⽣聲明】

【香港知專學院學⽣聲明】

香港知專學院副院長⿈偉祖於昨⽇（10⽉29⽇）答應學⽣會於本⽇下午⼀時半會在同⼀地點與同學⾒⾯及即時處理、聯絡有關部⾨能否公開其他CCTV⽚段。但在本⽇早上⼗⼀時，在同學們仍在校園上課的時候，校⽅發出電郵指校院需要進⾏緊急維修⼯程，未能進⾏和平有效的溝通。在本⽇下午⼀時三⼗分，校⽅未有派出任何⼈員向學⽣及在場傳媒交代有關事宜。

香港知專學院學⽣表示對事件感到非常失望及遺憾，校⽅出爾反爾，副院長昨⽇答應學⽣的承諾亦灰⾶煙滅，校⽅只是利⽤電郵作出不清晰的「回應」，⽽在場的校⽅保安對本⽇的安排表示完全不知情。同學們在現場等待校⽅多時，卻連⼀句「不會到場」的答覆也沒有。
雙⽅在昨⽇苦苦商討的成果被校⽅完全毀滅，同時，同學們對於學校的信⼼亦已消失。

香港知專學院學⽣
2019年10⽉30⽇

【TVB 嚇到瀨事，事實證明，洗版真係work】今日洗版任務 - 田原香

推

Push

Pish

push

推啊

放心做

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

現場睇到真係嬲，仲要有狗係校外出現

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

推 好撚嬲

真係好撚仆街 不知所謂

垃圾學校
人又冇
仲要咁多狗

P U S H

就嚟係學校都比人告非法集結㗎啦

係咪準備殺學生啦

班狗可以保你一世?

知專學生好過ＯＵ學生好多

我地再冇必要跪佢

起碼冇跪 今日

琴日有 一位 好慘 跪個元凶

屌, 睇到想喊

屌班撚屌吹水唔抹嘴已經係事實

琴日個副院長重要話自己琴日係佢第一日接觸呢件事

CALL 差狗拉自己學生, 好波呀校長! 學費都唔洗交了

想讀設計去隔離明愛白英奇讀啦
明愛係黃學校
又比空間我地貼文宣同連豬
仲有好多祈禱會心靈輔導學生情緒困擾
老師資歷又勁過ive
只不過明愛同政府冇關
冇咁多錢做宣傳

罷讀vtc

pushhh

下次見到個副院長即刻打佢就得 唔洗再比佢撚
仔仔女女啦呀

留名等睇班狗遲早衝埋入黎用tg中出HKDI

呢個校長簡直係仆街的代名詞

好嬲，屌佢老母又走數
但大家好似已經走晒...

屌

垃圾院長

撚狗咁撚我地

和理非屌完狗就散咗

一邊強硬應對
一邊跪晒係到

到時佢俾人打嘅CCTV幾分鐘就出哂黎

我地比人拖咗差唔多成個月啦手足

光復香港 時代革命

裝修啦，等咩啊
上面D落地玻璃過百萬一塊，做工程都知價
果度成億

啱嘅，無裝隨時俾狗咬，安全要緊

但條氣真係好唔順

校方成日叫我地比時間佢 咁又邊個比番條命陳同學 比番個真相我地

仲話係學院，一啲誠意都無，晒同學們時間

其實問題係永遠集唔夠人 學校太多港豬做唔到啲乜 所以真係希望各位手足可以得閒既話嚟幫幫手

推
支持學生

冇人

出爾反爾的教畜

呃人！

裝修

同埋其實設計大道係公眾地方 佢依加冇禁制令 係唔可以唔比人入去

凌晨挨夜冇精力去現場做手足
屌你又hea我地？
雖然預咗姐，院長琴日詐病上白車，副院長又鳩up
今日又黎？

唔滿意 覺得玩嘢
即刻行動

ou學生 加油啦 我哋點都支持你嫁

Cls

可能係錢嘅問題
申請到學資處全免係有多幾千蚊賺

btw 唔清楚明愛有冇得資助

藝術家風骨

白英奇不了

擺明玩鳩學生同公眾

又hea

好撚離譜

校方唔尊重承諾
學生幫校長室裝修係合理回應

咁知專就唔不了？

聽人講院長同林鄭好似係朋友嚟

其實真係好撚過分
呢間學校嘅管理層完全無誠信無責任感

幫推

一間學校嘅校長要幾垃撚圾
先無膽見自己學生

推! 點都要做啲野!

作為教育機構，自己都唔信守承諾，仲點教人？
根本就當班學生冇到，當佢地狗咁撚
屌你老母

唔係仲諗住安安樂樂返學呀？

裝修師出動

當學生 市民狗咁撚

English ver as well please!!

為人師表做到咁撚款，算啦都系教畜嚟架姐，唔會再信學校，撚夠學生未？

尋日都仲以為個副院長幾有耐性，點知結果。。

淨係無公開關鍵6分鐘都得人懷疑
用d似是而非嘅藉口叫死因庭拎cctv
今日話出現已反口
他日洗哂cctv一樣咬佢食呀？

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

又停課了

［行動］11.4 赤腳行 19:30 HKDI集合！！！